我地呢刻夠竟係到爭取緊d咩？我地夠竟為左咩？

呢一刻已經唔再係爭取五大訴求既階段，
大家都知道一切問題源自於政府係非民選，
相信大家都好清楚，一日中共未倒台，
香港係唔會有一個代表到市民既政府，
亦即係中共一日未倒台，
香港既所有問題包括（住屋，教育，官商）都唔會得到解決，
不特止，重會產生更多問題。。。（表達自由，貪腐，法治衰退，人權問題）
咁即係點呢？
我地要點做呢？
我地個目標係咩呢？！
我地個目標係咩呀！！！！
我地既目標！！就係要中共倒台！！！
唔好講咩天滅中共
作為香港人，我地要有共識，有共同目標，
就係殲滅中共！！！
同港府，警察周旋既階段已經完結，
未來既一切行動都應該以殲滅中共為目標，
但呢一刻既民心重未夠，
我指既係呢刻大家重係到分藍絲黃絲其實係一個好大既障礙，
大家口中既藍絲，我只可以講佢地係無知，
最大障礙係佢地停留左係黨即係國既盲點，
咩野係善咩野係惡佢地唔會分唔到，
最重要既係要俾佢地知道邊個中國先係正統，
講到呢到，就係想大家全香港人都可以有共識咁反共，
包括藍絲，而能夠令佢地connect埋我地既超必，
就係呢句，一個中國，中華民國。
事實就係清朝只授權中華民國為合法繼承國，亦即為正統中國，
要愛國就愛中華民國，要將中共為匪國既事實俾佢地知道，
當香港全體市民，無分藍黃都反共，
到時香港人足以影響世界各國看待中共既風向，
中共倒台既骨牌效應係呢一刻就係欠藍絲，一班被中共蒙在鼓裏既香港人。
所以希望大家可以放低對藍既厭惡，
Be Humble，係18區各自進行教育，推廣正史，
人始終都會走向個正字，
係良知前面無分藍黃絲，
將所有標籖放低，
將所有舊恨暫時放低，（要知道亦只有中共倒台先可以將犯罪既人處理）
目標一致，中共必遭殲滅。

one

二

3

llll

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

綠

77777777